如何同男神搭訕

同男神無傾過計但好多共同朋友，佢主動add我facebook同instagram，我每個po佢都會like

但咁嘅狀況已經持續左好耐，有咩方法可以打破呢個僵局，佢冇私下搵過我係咪已經收左皮

pm me 日日like 你facebook 同 ig

腿張開
一定得

send裸照俾佢

讀書定做緊野？

走啦

唔可以嚇親男神

做緊野

入廁所既時候一齊屙尿傾計

喂！一齊去食lunch啦！ 扮到自己性格係鬼妹果種，好鬼開朗果隻

like facebook 同ig 真係代表唔到咩, 比下暗示人

Like返佢啲ig相 但唔好張張都like晒
有時問下相入面啲野答下嗲
咁得唔得

like fb ig又點，用不到半斤力氣
好多人都當係釣魚咁釣啲兵返黎
吊你癮架乍

利申：試過咁做左兵

下 直接同我講咪得 我唔介意女仔主動架

內心練過呢句野十萬次都講唔出口

佢好似知嫁

搵緊機會，佢po親啲野都好難答嗲

做過兵x2

試下行多一步

So cute

好努力咁踏出緊個步

你肯搵我未

gay